Budget 200k 襯西裝錶有無好推介？

男裝

pp 5296

加多少少 朗格grande lange 1 moon phase

呢隻睇過，好似清左啲

入門駛唔駛25萬？

手動都好似要280k 貴啲要350k 好似

大月相好似30頭 都係手動
但朗格個折幾靚 除左特別款同zeitwerk外

中意complication的話 牌子就要降少少level
可以睇下jlc 隻萬年歷

Lm
以為child登個個月入80k 係吹水

1-91-02-02-02-30

我有隻澳洲買退完稅230k

最後入手左隻VC新款 下個月到貨

學到野, 多謝巴打!!

邊隻？